黎智英：讓惡法通過損害選民利益 現任議員難辭其咎

壹傳媒創辦人黎智英上星期曾指，若4名遭取消參選資格（DQ）的泛民議員不能「延任」，泛民要面對總辭的抉擇，最終DQ 4無條件下可過渡至「看守議會」。

黎智英接受《蘋果》查詢時指，立法會選舉延遲一年，現任議員為民請命的責任相應也伸延一年，認為議員未來一年必須肩負擋住惡法通過議會的責任。

他強調，決定去留當然是在任議員重要的責任，若完全按民調結果做決定，「恐怕只是推卸責任的手段」；一旦決定總辭，則是抽空了阻擋惡法通過的制衡力量，讓惡法通過損害選民利益，現任議員難辭其咎，故現任議員沒有考慮總辭的空間。他指，雖然未必一定擋到所有惡法：「都惟有頂硬上繼續履行在議會內擋住惡法的責任。」

有指集體杯葛不是中共想見到，因此民主派必須總辭，黎智英認為這邏輯不通的，因民主派不能估計中共的想法而盲目去做相反的事，認為泛民考慮去留要思考的是如何為民請命、擋住惡法，就是守住議會的戰線，「係現任議員不能推卸的責任。」

想知泛民擋左咩惡法咁巴閉

樓主係好出名既5毛pr 狗

垃撚圾 國歌法擋到？ 一地兩檢擋到？ 逃犯條例都唔關你事啦
而家仲講呢啲咩擋惡法根本就係呃鳩人 收皮啦

咪屈

對於泛民議員中如朱凱廸反對留任，黎智英認為，朱凱廸是善意提出反對意見，想擴闊討論空間，並非破壞團結；而朱一直為民請命，不可能不明白要留在議會，擋住惡法。他舉例指港府擬在大灣區設置票站推行境外投票及重推「明日大嶼」等惡法，認為都是現任議員必須承擔、責無旁貸的使命，故不用太擔心，或以負面情緒爭論。

要擋大灣區投票同埋明日大嶼

又唔好咁講，逃犯條例無涂謹申係岬立法會玩程序，都拖唔到咁耐，民氣都煲唔到咁大

你先似5毛pr 狗

咁擋到未？咪又係靠街頭抗爭

唔怪得知

話左香港唔可以冇左蘋果

我唔反對既
頂住先
再者國際線唔會因為佢地去留而冇左
睇下佢地點draw更多attention
大家唔好將立會去留問題睇到咁大

講真我都係涂謹申嗰陣時先開始關注
所以其實議會抗爭都重要

泛民擋惡法= 舉牌 大叫可恥 比保安抬走 再22條友行出黎開聯合記者會話今日係民主最黑暗的一天 然後法案照過

蘋果=香港新聞自由

訓左冇睇 請問泛民係咪擋住左國歌法同公墓猿加薪？

連登仔繼續支持蘋果日報 支持泛民留任

泛民呢2日開始改歷史 話612係靠議會抗爭先撤回

你覺得你地總辭大attention定留係入面舉牌叫口號大attention😂

咪咁快踢爆

每次關鍵時刻 為泛民護短

支持就一定係全部同意蘋果意見？

即係佢同佢背後認為未到攤牌既時候

得5票頂住

其他有撚頂住

不嬲都係泛民喉舌報黎

人大常委決定現屆立法會繼續履行職責不少於一年。你有多支持或反對全體立法會議員繼續出任議員？

講真 要留都吹佢唔脹但可唔可以唔好咁肉酸強姦民意

投反對票(缺席)同俾人抬出去易啲make noise

外國要做野已經唔駛再等呢個原因,要做宜家已經夠多理由

最斃係你支持既蘋果唔係支持抗爭派而係支持班貪錢既小丑呢

搵成年咁多單抽其中兩三單睇有咩意思

美國睇見你地咁真係好尷尬，有你地得啦，佢唔幫架啦？

35+=比子彈美國
總辭=已經夠子彈 唔需要咁做

你睇哂成年 我驚你冇野駁喎

兩樣野有一個共同點：泛民有議席

蘋果都唔貼link

我明屌柒佢 點解要貼

剩係講一單反送中佢地都做足
仲有明日大嶼
其他濕碎啦

黑暗的一天好忙好慘

泛民支持惡法既證據

咁反送中同國歌法係咪取消左？
佢地係入面擋到d咩

其實你有無跟開？

民氣煲得大係因為69同612班細路死守立法會呀

擋唔到就投降咩
睇到佢地盡晒力
唔做既通過得仲快
佢地議會內做
市民係議會外做

為咗錢 就係咁簡單

大家要入去投

劇本都寫好埋

OMDB

一到呢啲位就現哂形
成班戀棧議席嘅偽民主派

一次不忠，百次不用

好撚痛

係時候要掟臭魚

擋撚咗去佢地老母個閪度

現任議員難辭其咎

現任完撚咗喇

螳臂擋車。最終嘅結果。

入去得兩個結果。
1。俾選民唾棄；
2。俾支共利用完，再唾棄。

如果呢班人真係行入去。都係加速師。加速真香港人，離開香港。

如果真係入，靠呢班人，真係死得。。

頂條撚咩
上年送中，其實都唔關議員事

嗱咁又唔好咁講
冇佢哋拖咁耐表現出強大嘅意志
我諗我612都唔會罷工

利申我支持總辭 但講句公道說話啫

但就算如期選最後贏到既都係佢地佔多
重點係dq問題
宜家將單野轉晒去留問題對國際線冇益處

共產黨：若英國允港人建流亡議會 兩國外交系數必現赤字 兩國埋檯傾傾好不？

盡力就總辭啦

汪汪汪汪汪汪

關鍵一席

2018年（罄竹難書）

如果議員冇用
又何須介意佢地去留
以後有得選既都只係佢地
本土都會dq
應該spin番個問題去dq會好d

結果呢。係班細路用自己嘅身軀同前途換返來㗎。
成日講人血饅頭。呢啲就真係人血喇

堅定可信民主黨，關鍵時候賣香港。
一路走來，始終如一。
背叛選民。走入中聯辦。

仲信白鴿，就係香港人自己攞來。
btw，初選啲老鴿有幾多票？除左鄺神同智勇之外。其他真係返去食屎。

公文袋都係鳩，但起碼都會聽下人講。

不如叫佢兩個退黨啦。。。

手足612暴動判4年，點解好意思講得出口

你似d

你做咩唔推

唔撐泛民好大鑊

做得太肉酸.....

人數遊戲擋你老母

咁撚左膠大愛唔怪得比人拉國安法

過去三十年點只
賣港次數多到數唔晒

憑你呢句單單打打都block得

其實仲有乜惡法姐
連支安法都立埋啦
有乜唔順超 直接附件三 有撚你份阻止咩

你話為資源 同 有個頭銜去做遊說外訪 我都覺得合理啲

Block囉

我哋要將入返去做的議員，在未來一屆所有連登人唔再投他們，可以嗎？

連登版黨安法

咁你想十單十單都賣
定係十單有三四單賣
唔揀佢地有邊d入到閘既可以揀
係政策一日未攪掂一日都係含淚架啦
靠國際線幫手好過用晒d精力係度互劈

嘩 你輸少當贏呀？

最撚惡嗰條國安法都立咗！仲有咩惡法？

抗爭最後都擋唔到幾多架喇 對家贏在無賴同厚面皮 真係唔易鬥 我覺得怪唔哂佢地嘅

認同

咁香港人死硬
建構香港民族時機得今次
之後我哋就被同化/新疆化

花你一分鐘填email加入香港民研收問卷 反對泛民違憲廷任

其實本身個立法會都係政權話事
立會議員本身就係無用
但係制度內係咪唔洗玩先
做得議員緊係玩盡個制度

憑乜要求普通市民就要博命
立法會議員個個月袋十皮就算係咁？

其實總辭同留任實際上可以點樣幫到香而家呢個狀態?

你就係，blk過

繼續買蘋果撐新聞自由

咁講嘅話街頭抗爭都擋唔到嫁

一路搞咁多嘢爭取普選，但原來委任制都支持，真係比個叻你

袋住先

其實佢地可以點擋？我真係唔明

推 Solomon Yue: 美國應不會對香港議員「留任爭拗」有立場, 不會微控香港抗爭 - 分享自 LIHKG 討論區

咁事實而家係中共港共話事
要杯葛就杯葛所有香港選舉啦
如果支持泛民本土入去參選
就幾大都入去立法會玩啦

冇街頭抗爭 送中會收皮？
冇街頭抗爭 美國會制裁？

咁就可以抹殺議會內嘅抗爭?

69 之前呢？69有100萬人遊行

所以你覺得仲有體制內抗爭嘅空間？
泛民仲有能力阻止惡法？

可以點玩

下下直線ban落飯聞

唔該曬Ching

陳健波 打茅波～～
李慧鯨 可恥！～～

好熱血呀

你明唔明我咩意思
體制制度已經被政權操控
本身立法會已經係廢
無論泛民定本土入去都係廢
如果你唔支持選舉，唔玩制度內戰線，總辭當然係一個好選擇
但如果你仍支持選舉，玩制度內戰線，當然留任，起碼有人扔下臭水，點下人數拖時間

個世界係會變嘅
2019年年頭玩到嘅野今日仲得唔得呀
2019年年頭你屌狗冇事添
你而家唔試下當街當巷屌狗睇下會唔會冇穿冇爛

你開始關注
咁想問之後D 國歌法國安法緊急法佢地擋到D 乜
個情況變左仲要變得好快你都仲係講緊以前嗰套嘅話你可以望下共產黨仲會唔會同你玩
如果你真心相信共產黨一定唔會打橫嚟嘅咁你成年關注左D 乜

咁你係覺得泛民冇能力定係冇哂體制內抗爭嘅空間?

屌你老味死肥佬又突個撚頭出嚟
若完全按民調結果做決定，「恐怕只是推卸責任的手段」

公投啦
大家係度拗得定唔得都冇意思
拗完個民意係走嘅
嗰班所謂代議士都係照留嘅
咁咪祝佢地好運囉
由35+ DQ左成班人再DQ埋個選舉開始
成條香港立法會議會路線完成左佢歷史任務架喇
由而家開始應該主動配合其他議會外嘅抗爭

你都係好出名既助議

人哋係講民氣
我夠知個議會廢啦
所以呢？
你辭職除咗有一時嘅作用，之後諗住點？唔係仲覺得街頭抗爭work?
辭職之後想點？

體制內嘅抗爭空間係國安法之下固然已經好細
再睇睇泛民過去嘅投票/出席表現

如果夠票香港就唔會搞成咁啦，總辭吧啦

況且中共似乎好想泛民留任

不嬲講緊議會國際街頭並行
佢無講錯當初逃犯都拖左成三個月先集到一百萬遊行612 616同之後既事

不過如果dq既議員入唔番去都仲唔總辭咁都忍得屎都食得
去到宜家議會講真仲有幾多功效 去留影響都唔大

變左國安法都係擋唔到共產黨

至少依家仲未可以話擋到

今時今日對家都唔跟規矩玩,扮都唔扮下
仲期望以前個套行得通

咁咪L擋囉
乜都唔L擋中門大開最好

既然佢講到泛民有能力阻擋，姐係泛民有能力阻擋國歌法啦

通過左姐係代表泛民支持國歌法通過，先阻擋唔到

求求泛民唔好再拖後腳

支持如期舉行選舉, 所以先要拒絕委任喎
你搞清楚未啊?
留任即係無民意授權+向港共安排既非法議會妥協

有咩過唔到？

切腹未

調翻轉諗，我唔明總辭嘅作用喺邊。可能一年前都仲有效，但宜家港共已經撕爛曬塊面皮同你玩

以港共嘅作法，好大機會會唔理，會咁樣講：「民主派以極端手段威脅特區政府不會得逞」如果佢顧民主派d人諗乜就唔會搞到今日咁啦。

你話可以make noise，其實以從上年已經多次引起國際關注成件事，今次呢件事我唔認為會再引起好大作用。

總結：總辭得個威字，唔知有乜用

Pan democratic do not split.

拒絕留任+支持如期舉行選舉=向國際反映港人民意
中共就係怕國際睇到民意, 先至搞呢招臨時立法會出黎
人地美國一眼睇穿左啦
Pompeo咪出左聲明叫港共如期舉行選舉, 提都冇提過要泛民接受人大委任, 即係美國係反對臨時立法會

佢地當日係被逐離場，你係議員，你想點擋？渣支AK47衝返入去？

街頭抗爭有擋到咩？國安法國歌法全部過哂喎

拿, 呢樣又真係講得啱

點解要總辭？
因為呢個係一個非法嘅立法會
販民雖然已經過咗4年任期 但係點都仲叫做有民意授權
佢地入去就即係代表緊有一部分人支持呢個非法嘅立法會

1. 入去乜都做唔到
2. 呢個係非法議會
3. 外國都話非法
4. 選民幾時授權做多1年
5. 你留守托7

國際要制裁非法議會，你留守起到做乜？

冇街頭點會攬炒到？

選擇留任嘅議員，下年成個黨可以唔駛選
因為你哋選擇咗權力授權來自中共，而唔係來自選民

選擇咗做忠誠反對派，就算係許生同鄺生都係一票不投
想選就辭任+下年退黨，唔係就冇情講

唔駛，聽日起蘋果登廣告，小9 黎智英就得。

真係亂9咁黎
探討邊個有冇扑野都5毛
明明係連登標準答案

當年游蕙禎同梁頌恆大把人問啦
又唔見你做道德撚出黎主持公道

唔緊要，反正下年大家都冇得選，你吹得我漲咩

可以準備封鎖ac, 打手會出哂黎支持。

其實可以玩屎
睇下邊個保安敢過嚟

所以係相輔相成
唔好講到只有街頭
無當初議員戰線推高民氣
亦都集結唔到100萬人出黎
唔好因為你要否定一樣野
而抹煞佢所有價值

送中條例二百萬人上街
暫緩再撤回

冇人抹殺，但唔該用下個腦睇下時勢，睇下出面個大環境。

點相輔相成？
佢地除左69前拉下布 仲有咩做到？

問題就係有幾多民意同國際壓力中共港共都唔會理，我真係唔信總辭會令中共讓步，帶黎嘅後果只會令一d要三份一否決權嘅議案通過，e.g. 政改

表演議會點廢法都係令大家覺醒重要一環，唔好抹殺呢份功勞

覺醒d乜撚野呀

反映民意係用黎比國際&美國睇
推動美國出第2輪制裁對付中共港共
唔係叫中共港共去聆聽民意啊傻豬

中共港共既死穴就係國際制裁
所以DQ準則先加呢點落去咋嘛
同埋第1輪制裁已經搞到11人痴左線
美國準備既list肯定唔止呢11人
選舉主任, 親共紅底法官, 律政司一班人...數唔晒

你只係睇結果，有冇睇過程，每個法案係即刻過？定係都拖咗一段時間先過？過唔過到係個議席數目唔夠保皇黨多，先天不足，唔可以將所有責任都放係泛民身上

我諗全世界仲記得好清楚
舊年 送中百萬人遊行之後，柒婆即晚就宣佈照二讀

之後靠勇武抗爭一大段日子，
先焗住講句暫援 壽終正寢

由頭到尾 關議員喺議會內咩事？
買蘋果支持你係一回事，但咪撚改歷史啦肥佬黎

仲有凍結中共存係瑞士既一萬億美元
包埋瑞士, 全球各地既中共戶口合共有十萬億美元
如果全部凍結晒用黎做武漢肺炎疫情賠償就好睇喇

咁有無如期選舉呢個option
無就係得留任同辭職姐
都係嗰句，你支持泛民又好本土又好去參選
証明你係支持制度內戰線
制度內需要妥協港共規矩
咁而家港共扭曲左個制度
啲議員就應該繼續係制度內做嘢

永遠都係覺得街頭抗爭既功勞，其他人冇出過力
點解你地唔係3月就出嚟街頭抗爭，要到6月先出嚟？呢三個月街頭抗爭做咗d咩野
呢三個月係由邊個拖住
功就自己攞

即係你都覺得議會廢 咁點樣對抗爭好重要?
你諗都冇諗過外國lobbying
你諗都冇諗過用佢地而家有嘅知名度係其他媒體尤其係係外國有影響力嘅發聲
你諗都冇諗過同其他外地華人開聲再攞多d connection
你諗都冇諗過佢地個constitutional responsibility
都仲未計埋民意上究竟真係有幾多人支持佢地唔劈炮
咁我其實真係好想知你關注緊d 乜 真係齋關注?
望到前無去路你嘅選擇係行番條連你自己都知唔work 嘅舊路而唔係再嘗試其他所謂新方法仲要其實已經唔新
咁得架喇你繼續關注啦

全球民主政府就係一齊睇緊黎緊香港選舉公投既民意
因為港共刻意取消選舉
所以國際焦點變左"泛民會否拒絕人大委任"

同意，冇議會抗爭，正苦既惡法唔會有機會撩出嚟比大家知

全球民主政府就係一齊睇緊黎緊香港選舉公投既民意
因為港共刻意取消選舉
所以國際焦點變左"泛民會否拒絕人大委任"

瑞士都密切關注緊

叫班忽然蘋果撚嘅連登仔點受得住打擊

撩出嚟呢個term用得好好！！！！！

佢地袋幾皮野人工 拖住係份內事黎
你話泛民有出過力 Sorry 人地去美國係叫美國唔好制裁 唔好攬炒
遊說既gphone佢地 唔係拎住議席舉牌抗爭既泛民議員

你當建制班人死架咩
國際上都有班親中打手
佢地都可以話香港人支持政府啦
國際自然有唔同立場嘅人做解說
民主派點做都好，都有人會解畫
你記住係Pompeo反對
但係美國民主黨呢？
所以總辭定留任，對國際影響唔大

上左好多次街喎, 如果你都講得通, 咁不如話留在議會, 佢都有日爭取到啦

講真, 議會無咩用, 但上街頭比人打到仆街, 又點計? 唔好美化街頭, 街頭一樣無贏到, 輸得仲慘, 因為議會唔駛坐監唔駛死

真係唔好攻擊行議會果條路, 你上七老八十同你一齊裝修咩? 佢地剩返用途真係得咁多, 到時無埋佢地仲好笑, 一日過八十條法案無難度

香港問題上, 美國兩黨全體共識, 完全無分歧
建議你update下美國國會資訊先出黎做打手啦

肥佬黎 呢鋪我撐你啊

其實你都要明白唔可以淨係靠街頭抗爭(講緊反送中)
雖然依家呢個時勢就算幾團結咁合作都擋唔到幾多惡法

係呀 所以咪叫你地班泛民議員總辭囉

國際既建制親中打手?
你有冇睇過hard talk節目上面 湯家驊幾咁柒
啊仲有中共駐英大使劉曉明
俾人窒到冇聲出 講既野又9唔搭8
建議你去google黎睇返

我都覺得佢地應該總辭
依家係針對你講所有功勞都係街頭抗爭

呢啲唔係依家做緊嘅野咩？
議會同國際不嬲可以同步
我唔明你攞國際呢點係度講乜野？
之前郭榮鏗唔係有同pence見面…？

連你自己都知唔work 嘅舊路
其實，你如果有睇上面嘅link,就知道唔總辭嘅case得到ok嘅結果嘅可能性比較高…
而你所謂嘅新方法總辭係國際上都有國家用過

佢應該指白左

咁不如你講下你地所謂既議會戰線呢一年做左d咩？
唔係話功勞係哂勇武 而係係民間 唔關你議會事

國務院可以制裁得咁順利, 就係因為有國會兩黨共識支持, 你以為民主黨係廢架?
如果冇兩黨共識, 睇怕而家都未制裁到個11人

係咩咁我柒
但留任定總辭會對美國點樣制裁
國際上影響真係唔大

販民關鍵時刻又會投錯票

上面有巴打講左上年69前幾個月發生既事，唔重覆啦
反送中期間，議會的確起唔到咩實際作用
但「議員」呢個身份係場運動入面都有唔少貢獻(e.g.許智峰鄺仔)
屌泛民還針對泛民
佢地有做野既時侯唔應該抹殺
唔好變熱狗/白兵

每月10萬已袋 理撚得你

我係熱狗分化撚呀販民

坐監咪市民坐囉

辭定唔辭真係好有爭議性
如果有人可以搞投票會好啲
咁樣大家都服氣

佢地做完袋8皮野
手足坐完坐8年

的確，但唔該正常少少，唔好阻住哂，做7事。

我唔否定有議員上前線擋警員 但如果係唯一既作用 咁個議會戰線仲有咩用
同埋現家都拉埋議員啦 你自己諗下係咪仲有用

班泛民唔敢搞，今時今日仲以為自己係領袖。

又返返去以為自己點點點
咩叫代議士 咩叫民主

？？？泛民搞公平咩？
佢哋已經有曬立場
梗係其他機構搞
香港民研咪得

議會既意義係要打國際線
內外夾攻製造到既noise一定大過純粹外攻
唔好誤會我唔係講緊佢地應該留任
我係講緊上年反送中前後既大環境
依家呢一刻議會戰線的確係無咩意義

而且，法理上你根本唔可以參加，就算唔投票。 大佬非法架~

咁都有人負皮 不如講下販民除左許勇鄺神heidi之外仲做過d咩

佢地根本都想搞丫。 自己圍內決定，問題係佢地根本冇權決定。

唔總辭都得，今屆留任嘅，下年一律唔可以出嚟選

你究竟講咩？
講人話可以嗎？

連最簡單 義士安家費基金都無議員帶頭搞捐錢就市民捐 最緊要我有議席舉下牌 我請班中一喇喇隊仲有氣勢過你地

其實一味執著係中共讓唔讓步已經錯左前設

佢要你留任就係為左變返正常議會運作，即係二十年來泛民既議會抗爭方式已經比佢計算在內，叫你留任就係盡量唔破哂成本基本大法，你諗下林鄭叫延遲選舉已經係用緊急法

總辭就係要佢撕爛本基本法，因為入面冇一條條文可以cover 到呢個臨時立法會，即係話港共又要花更多既時間心力去做一件更錯既事

求中共讓步係主子心態，狠心棄三子迫對手犯錯入死胡同先係真功夫

係有100萬人出黎先比佢地消費到成年
唔好調轉黎講
係香港人對泛民太絕望先會出現反送中

而家係咪2019年6月9號
想問6月9號前嘅陳健波串d 定6月9號後陳健波串
你知道時間會郁架可?
人地轉左玩法原來泛民仲係唔識轉嘅
我唔知係唔識轉定唔想轉啦
反對佢地唔辭職唔係抹殺佢地以前做嘅野
而係當下佢地做左一個錯得嚟仲要送子彈比共產黨玩嘅決定
都係嗰句你地鐘意啦
用同一個方法就贏到架喇
人地台灣南韓都係咁啦係咪雖然人地個大佬不嬲都係美帝仲要冇人理嘅

痴線 100萬人出黎關販民撚事

你先係

白鴿黨同公民黨話自己有民意授權
DLLM 我選你做4年, 你擅自投共接受人大委任做多1年, 與民意背道而馳, 叫戴耀廷搞一次公投, 我肯定"拒絕留任"係大多數反對派選民既聲音

介紹下點解國歌法過到？

我講左，我認為佢地應該總辭
針對既係上面有人將反送中既credit俾晒街頭抗爭
你串乜撚姐，睇清楚人地講緊咩好難？

純粹用錢去衡量做議員既價值，呢個係好膚淺同低層次既諗法
佢地以往既表現已經係初選結果反映出嚟
而家唔係因為你覺得佢地表現唔好，就冇得留低既問題，而係而家有冇其他人可以取替佢地留係議會
仲有，而家應該思考繼續留係議會，對整場運動有冇好處？
反對既理據
1.延長一年係非法，冇選民授權
2.變相認同由土共委任，可能以後都會用呢個模式
3.留係議會都阻擋唔到惡法
4.即時破局，迫土共攬抄
5.仲有......…......

贊成一方：
1.社區少咗資源，少咗地區摏腳
2.要霸住個位，費事佢再委任其他人
3.阻擋唔到惡法，但都會盡拖，等佢過得冇咁容易
4.冇機會睇到內部文件，較難揭露正苦惡法既魔鬼細節
5.冇議員身份，少咗對入獄手足既支援
6.冇議員身份，對跟進一d社會事件，少咗影響力
等等
7.仲有..........
應該由呢d宏觀既角度去討論去留問題
利申：傾向反對留低，但仲想知多d留低既理據

DLLM 我選你做4年
你擅自投共接受人大委任做多1年
與民意背道而馳
叫戴耀廷搞一次公投
我肯定"拒絕留任"係大多數反對派選民既聲音

香港民研有調查，問大家是否贊成泛民繼續出任議員

即刻去做問卷

sor 我冇睇清楚嘅
我道歉

你睇清楚timeline先啦
飯民係飯
但你不能否定唔係法案委員會場仗咁打法
唔會推得起民氣
你駛唔駛搵返舊年大家d post

配合國際，睇下國際風向，已經埋哂位，係時候走啦。

拿我就唔會話佢冇做野
一唔一百萬係邊一邊領功就好無謂，因為只係其中一個枝節
不如你講下呢一年幾多泛民亂鳩咁黎要比人屌先肯改？

你意思係配合五眼聯盟要求盡快選舉，所以應該唔好延任？

exactly 泛民冇國際政治視野
都唔明佢地仲點做政治
有冇羞恥心架
呢個關鍵時刻去奶共
最後既尊嚴都自己斷送

泛民應該做既野: 拒絕人大委任, 敦促港共如期舉行選舉

贊成既1234567點出現左大家先會醒覺團結既重要性
你本身都有前設，你睇下正方就冇假設後續反方就有，本身都唔預重有得選既反而叫人坐多一年，咁一年後政府話我唔撚搞選舉，係咪又要將呢6點攞出黎講咁環保先
你要攞下年有冇得選黎講先再攞呢d 正反立論出黎講，唔好覺得長文就有道理d

係呀
我只係想公道少少
我一直話係大家相輔相成
係有人講到飯民無做過野
只有勇武同人民
我先講返兩句
2020年喇
仲講雙民/勇武邊個有用d
大家市場都唔同
但促成到成個運動推展咪得

即係延長係非法，要設立時限進行選舉？例如紐西蘭咁，4個星期

一年前仲可以講得通
而家你反到財政預算案、唔擁護國安法都被dq
點同

販民最大用途

好明顯啦。 國際就係睇死建制唔出貓就會輸，要揾位入佢，泛民要做o既係配合聯合行動。

大勢已經話畀我地聽，國際點都會做野，不過如果泛民唔識趣，條路係自己揀。

我冇前設，我只係攞出面聽緊既論據
正如我講，我本身係反對泛民留低，唔好比土共拖住個鼻走，
但係我聽到其他贊成既意見，我亦都會思考，所以未有立場，但傾向反對留任
仲有，你講一大堆，我其實唔係好明你講咩嘢，
可唔可以寫得精簡d

佢意思係，本身再做一年就係非法，冇咩好講。 然後你揾非法做o既好處 ...

上次要靠大家先擋住送中

人數擋唔擋到？

凡事都有Pro and Con，未做決定前，我就會思考下，就算係對方既意見，都睇下會唔會說服到自己
佢著重非法呢個point，冇問題，但佢話我有前設，似乎理解差咗少少

係人都知擋唔到
但我唔會因為擋唔到而怪佢地
只會睇佢地有冇盡做
郭榮鏗都叫冇盡做?

擋唔到唔係泛民本身既問，係先天不足
但起碼佢地會用盡所有方法去擋
但唔明d人點解會用結果去判斷佢地，而唔係過程佢地做過d乜

睇下人地外國點樣玩議會抗爭先講野啦
叫下口號 拉下布叫做盡？人地打晒大交 放埋煙霧彈嫁

用一兩個有做野既做例子去撐全部泛民? 算9數啦

票皇 朱凱迪：支持集體杯葛「臨立會」

票皇 朱凱迪：
支持集體杯葛「臨立會」

個問題咪就係佢地會唔會咁做囉

留: 唔盡做冇意思
走: 冇後續行動冇意思

個個都係度話留可以做乜野走會做乜野
e.g. 1:蕭生話走左之後搞影子議會議政make noise
e.g. 2: 留係入面做許至勇

你講得岩呀,得一兩個做到heidi/ 郭榮鏗咁硬,其他人都唔會
given 1.佢留你都唔信佢會係入面抗爭
given 2. 佢根本唔想走入去袋錢

點解你會覺得一個唔想走而比你迫走之後會聽你枝笛?

係呢個情況下走同留都有佢道理,你講完覺得佢唔岩key 下次唔好投佢票就ok
我支持佢留係因為睇死佢地走都做唔出乜野好事出黎
不如拎一年錢,如果做唔到野,
下年唔撚好投佢地好過
益佢地好過益共狗

你以為下年/以後仲有得投?
以後無選舉架喇, 中共都就黎game over
而家留任=唔爭取如期舉行選舉, 即係連最後一次選舉機會都冇埋

有冇下次我估唔到

我只係講佢地係入面都唔撚敢做野
而家又閃閃縮縮
一陣得heidi 自己一個辭就唔好

留唔留我冇意見,但一定係跟民調全留/全走(可以留白頭佬之流拎下文件)

同埋留同走你地會面對既問題

留+唔做野: 袋糧 + 下年唔洗旨意有人投你票> 下年全本土,本土出夠人就得
留+做野: 袋糧+下年泛民唔會全收皮,但會比人DQ

走 + 唔做野: 下年泛民唔會全收皮,但會比人DQ
走 + 做野:下年泛民唔會全收皮,但會比人DQ/國安法比人拉

options 係晒度,條路自己揀,仆街唔好喊

唉幫你出埋圖啦

咁又點呢
講句野都要自我審查
仲學乜人講言論自由

泛民logic:
35+分餅仔就公投
中央委任擴權就閉門會議
唔好同我講咩不分化，屌你成班撚樣自己關門傾完，連俾人民討論既機會都冇，仲學人講咩民主

真係估唔到老共聰明到咁行返步好棋，完全消耗哂初選既氣勢

你先係分化撚

You support apple daily
You self think